全部話樓價貴好撚慘嘅同我入嚟

點解冇人光復粉嶺高球場
政府用明日大嶼呃鳩我地，明明高球場可以起到70000嗰單位
有地又唔用，係咪要光復下佢

入去野餐
要打高球不了

你咪撚搞啦，去大草地做乜尻

唔好失焦，做完一樣先做下一樣

八月